抆屎抆撚極都唔乾淨屌你老味

抆到d廁紙疊到掂到個屎忽都仲未抆乾淨

我屌你老母臭閪
食咩先可以解決呢個問題

唔柯屎咪得

我唔係靚女

有冇相

食屎咪得囉

搵人奶你 囉

講還講

好困擾 係咪痾唔乾淨

超好用！

食少啲肉同肥膩嘢啦師兄，你當你屎忽窿係一個多油嘅煲，一疊廚房紙抹晒都可能仲油冧冧...

有無輕便裝?帶出街好煩喎

呢個情況又唔係成日出現
但係一出現就好撚煩

我不嬲都好少煎炸肥膩

但係就可能最近食菜都少咗...
呢個問題唔係成日出現 但係一有就好撚煩

你濕熱，飲d涼茶下下火la

但係又屙唔撚出 無理由無止境坐屎坑架嘛

香蕉屎定爛屎?
有無痴屎跡係馬桶?
有無特別臭?

我出街唔屙屎，點都忍到返屋企/公司
你自己去搵下，應該有公司有出
我用tena係因為佢夠大，又平

反而想知痾完抆屎冇乜屎跡 係咪健康？
講緊好流暢咁痾 痾2條咁上下

濕重
戒凍飲生冷嘢，做運動

唔好玩咁多屎眼啦

好正 有D人真係可能入去廁所
一兩分鐘就出返嚟

收到

好撚悶呀仆街

將屎忽放喺洗手盆沖乾淨佢咪得囉

千萬不要...

飲完咖啡， 入廁噴2分鐘就出番來